你最喜歡的NBA隊伍？

Chicago Bulls

聖安東尼奧馬刺

Sacramento Kings

GSW

76ers

GS

Lakers

林書豪的球隊
佢轉去邊撐邊

速龍

Okc

勇士

Pistons

Thunder

無 獨立鐘意球星

不嬲都係睇球星架啦邊有鍾意邊隊
早幾年啲騎迷而家去哂邊？
藍波撚學咩人講忠誠

永遠支持勇士敵對球隊

咩直

一線鷹

Raptors

Vince carter 年代的速龍

Let's go hawks!